[窮撚福音] 改到cyberpunk 變2007

同場加映
240p 玩game

石頭🪨

2077多唔多石

改到變埋石頭

石頭識玩遊戲？

爽

啲狙擊人嘅傻仔又出多幾傻俾我block

無人在意被你block呀柒頭
同樓豬做老襟嘅感覺點

你部石頭電腦玩到咩

關我撚事

用石頭點生存?

On99

石油氣

啱啱係山窿屌緊佢老母個閪
sor 遲大到

原來你同樓豬係院友 失敬